曼聯臉都不要了！和降班隊五五開 蘇帥徹底沒招了！

曼聯1-1戰平哈特斯菲爾德。在賽前，幾乎所有人都認為曼聯將取得一場大勝。畢竟哈鎮早已經降班，球隊士氣低落，沒有任何的慾望了，而曼聯還有一絲爭四的希望。但出乎意料的是，曼聯與降班隊打成了一場和波，甚至完全沒佔到什麼優勢，如此表現和狀態，令人失望，蘇帥如今也完全神奇不在了。

與哈特斯的比賽，雖然說比射門次數上曼聯要佔優，但實際上從場面上來看，兩隊幾乎是五五開的，曼聯沒有絕對的優勢。球員們的士氣低迷，在場上沒有緊迫感。《天空體育》說：「當馬達、麥湯文拿拿球時，幾乎沒有人積極的跑動，曼聯迷一樣的表現，全世界都想知道這支曼聯怎麼了？」實際上，今場是曼聯爭四的生死之戰，輸了就徹底無緣下季歐冠盃了，但曼聯將士用場上的表現給出的回答是無所謂。

哈特斯菲爾德今季此前36輪聯賽3勝5平28負，積分墊底，早已經降班。球隊此前在主場只進了9球，是英超史上的最差紀錄。在今場攻破曼聯大門後，哈鎮主場的兩萬多名觀戰的球迷高唱：我們進了球！我們進了球！ 恐怕誰都不會想到，曼聯成為了給降班隊送溫暖的球隊。

《曼徹斯特晚報》賽後大罵曼聯：「如果說輸給曼城，戰平車路士還情有可原的話，那麼對陣早已經降班的哈特斯菲爾德都無法取勝的話，曼聯是可恥的。每一名曼聯球員都應該好好反思一下，他們其中的很多人都配不上為曼聯踢球。」

這真的令人匪夷所思，曼聯墮落到這個地步真的令人痛心。在場上，有多少球員想著自己的合約，有多少球員想著在今年夏天逃離曼聯，誰還在為曼聯傾其所有的踢球，麥湯文拿幾乎是球隊唯一的亮點。

蘇斯克查也已經對這支曼聯失控了。目前曼聯的情況很容易讓人聯想到摩連奴時期的那支曼聯。而僅僅2個月前，曼聯還在歐冠盃當中創造了歐冠盃有史以來最大的奇蹟，在首回合主場0-2落後的情況下，作客逆轉大巴黎晉級。但短短2個月，曼聯又回到了原點。一個賽季的努力全都付諸東流了。蘇帥知道有些球員在比賽當中沒有拚盡全力，但他束手無策，任憑他們在場上踢著養生足球。而且，蘇帥在最近的比賽當中，臨場指揮以及戰術打法也日漸的平庸，要知道他仍然是一名沒有真正在頂級聯賽中證明過自己的教練。

《每日郵報》稱，無緣前四之後，曼聯只會更加糟糕。在今年夏天，普巴、迪基亞、靴里拉、馬達等人都有可能離開球隊。再加上球隊無緣下季的歐冠盃，在轉會市場上的吸引力大大下降，還會有哪一位大牌球星願意加盟曼聯？而且山齊士天價週薪的標準線在那，如果想留住核心球員，或者是引進大牌球星，他們的週薪肯定又會高得嚇人。這一切的隱患可能會困擾曼聯好幾個賽季。蘇帥想要重拾老曼聯的榮光，任重而道遠。

點解唔出返晒贏 psg 個陣？

吹奏蘇B係救世主既又係新浪